Tasmania需要廚師，澳洲工作移民機會

幫朋友出post
—————————————————————

我係澳洲僱主，現正籌備於兩年後在遍遠地區開一間中餐廳，但類型未定，需要一名全職廚師，希望優先協助想離港移民但未有能力的青年(約為25-32歲)，有三年以上經驗，年薪達AUD$54000(合乎移民要求)，每周工時約38小時，按正規當地勞工法例支薪和提供福利。

申請人必需為我們工作最少三年
(現時澳洲法例要求移民申請者每年收入約AUD$54000和工作三年才合乎資申請PR)
(PR為可以無限續簽的簽證)

如果申請人仍然係香港，但未合乎申請澳洲工作簽證的要求，如英文，年資，工作證明，我們願意提供協助，申請人可以student visa報讀當地廚藝課程，畢業後可以申請畢業生簽證在當地合法工作，如資金不足，我們願意提供方法協助，同時亦歡迎在澳洲的求職者申請

詳情請自行查詢澳洲移民政策。

備註:
1. 本人在當地已經營房地產生意多年，非初次創業者
2. 開餐廳原因，因為現時澳洲需要移民申請者達到約AUD$54000收入才可申請PR，所以開餐廳幫有意移民的年青人達成移民要求
3. 因申請移民和做生意籌備需時，如有興趣者請盡快聯絡
4. 我們主要幫助申請人做491/494/485簽證
5. 廚師名額只有一個，申請人可以帶同伴侶或子女申請伴讀簽證，全家移民
6. 申請人請將cv發到郵件 littlehongkongg@gmail.com，並加入自我介紹和能提供個人照片者優先考慮，無需提供passport，身份證，住址等個人資料
7. 申請人只需於開店時有足夠經驗，現時沒有相關工作經驗但仍有意申請者歡迎查詢